點解Watson首pop on rocks可以咁有魔性一定係我最中意既rap

我好沉迷 每日都要聽至少一粒鍾 次次都聽到係咁點頭